(尋人)3月14 香港華仁書院 5：00 中文口試 金髮美女

好想認識妳

小妹唔想識你條毒撚

你咁都知我係毒撚

我外表mk內裡毒撚

推到揾到你為止

我唔夠個金髮妹妹mk

但佢mk得黎很正